推翻啲中上環警察暴力鎮壓post上嚟呀！！！

咁多片咁多圖影住啲警察點樣Headshot啲示威者度，衰到仲要喺天橋射落去元朗警黑合作係好大鑊，但唔好忽略中彈義士！

之前612清場之後警方第二日就統計出咗幾多round催淚彈 布袋彈 同 橡膠子彈， 依家連個數都唔敢話比人聽，一味只係做播音機講埋啲廢話又無提到啲人傷勢係點分明淆底過份武力會令啲人更加嬲！無數字的話，啲圖就會好似只係反映緊單一事件咁！快啲逼迫佢哋將焦點轉翻去暴力鎮壓！公開整個清場過程！

究竟你班黑警用咗幾多武器嚟鎮壓班義士？！

有冇人有上環宣言條片

推

冇人想無視上環,但係而家最最緊要係收政府皮,你收到佢皮所有野都要清算,迫唔到佢收皮就咩都冇呀,元朗單野係全港都屌最容易爭取支持同話題